我想問火係幾多度

點解有時可以幾百度，有時又過千度

火係一個現象，溫度取決於燃燒緊嘅物質

燒乜最高溫

高溫燒滾了我

燒火，火上加火

去學術台問啦

光+熱=火

nuclear fusion??

燒鐵係用乜燃料

諗起小學老師話萬物有三種形態
固體 液體 氣體
然後我問佢火係咩體
佢呆咗

我小學嗰陣問老師點解人係導電睇佢答唔到

火真係好神秘

火係能量

睇燃料同助燃係咩（室溫+正常壓力下）

因為火唔係物質

因為人體有70%水

補link

唔係 等離子體(電漿體) 咩?

加壓下火會點

希望幫到你

1000度

1200度

1000度

要高溫一般都係磷、鋁、鐵、鎂

點解溶岩燒咁多年都未燒完？咁多氧氣咩？

火+光=我

果啲好似係液化石頭，唔係火

千幾度好低姐，人類最常用嘅高溫火應該係乙炔燒焊3000幾度